Diseño web: GoodNights

Layout: Orientada para jugadores de CSGO.
Diseño: Tecnologia de bootstrap.

DATOS:
	- IP: 
		CSGO:
		TS:
		CS1.6:
	- Cuenta


Inicio (home index):
- Titulo
- Logo
- 3 cajas de estadisticas
	Cajas [centro, mostrando IP]:
	- CS 1.6
	- TS3
	- CSGO
	- #Un icono de status, cantidad de usuario en linea.
	- #Color solido, contraste.
- redes sociales
	- Fb, twitter & yputube.
	- #En footer, tipo OCTC

Footer:
- derechos de autor
- Los trs iconos sociales.

Tiendas:
- opciones, [eleccion de servidor de compra]
- En cada servidor, las opciones o paquetes vip.
- Tienda -> Metodo de pago -> CuentaRut
						- Datos:
- Al darle click al comprar:> Le abre Modal para confirmar :> Lo lleva a los datos de pago.
- En la misma pagina, boton de [Ya realize el Pago].

Servidores: 
- Mostrar en cuadros cada servidor
- Jugadores en linea, si esta en linea, IP

Soporte:
- Formulario de contacto
	- Elegir categoria [Tanto de problema, como de servidor]
	- Listado de problemas.
		- [PENDIENTE]
	- Sistema de tickets dentro de la pagina.

Cuenta:
- Iniciar o registrar sesion.

Registro:
	- Normal
		- Nombre Real
		- email
		- SteamID
		- Nombre de Usuario
		- Contraseña [X<6]
	- Steam
		- [AUTO]

Global:
	- menu en todo el sitio.
	Menu:
		- Inicio > Redireccion
		- Tienda > 
			- Solo si estan ingresados en la cuenta
		- Servidores >
			- 
		- Soporte >
			- Solo si estan ingresados en la cuenta
		- [Right] Cuenta

TOS:


Sistemas:
	- Login de cuenta
	- Sistema de tienda
		- Al comprar se registra en un historial
		- Un admin puede aaprobar su pago
		- Si no se aprueba en 24h, se cancela y queda seaprobado.
		- Al ser aprobado, le aparece la cantidad de dias restantes y su rango.
	- Administracion
		- Responder tickets
		- Editar usuario [Bloquear Cuenta]
		- Eliminar cuenta
		Solo Dueños[
		- Ver registros de compras
		]
		- Aprobar/rechazar pruebas

	- Sistema de tickets

Base de datos:
